FIFA18 ULTIMATE TEAM 討論區 （54）

歡迎大家加入FIFA18 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

咁耐都無人開post

1001成日唔開

仆街黎

手上啲88 卡不升反跌,今次仆街了

尋晚一出就要放啦

要做ICON SBC既都係高手, 老手啦
重點會唔一早入定貨
來來去去O個幾個REQUIREMENTS

再唔放過多幾日TOTY就真係仆街喇
普金破底價

今日要返工，等唔到兩點

第一次學人炒卡就蝕到hihi

銅卡大法真係唔錯

炒次級聯賽sbc穩陣好多

我都成堆88卡等死

都係炒84卡同耶穌好過

琴晚銅卡大法兩個鐘賺差唔多10萬

要不斷？

可唔可以講詳細多少少,
我兩個鐘2K左右咋喎

咁放哂d普金人先？

我見之前就算icon sbc升都係得一萬幾千
仲要扣稅
太玩命冇入到

打四場都2k啦

我都係跟之前位巴打 不斷抽銅包之後search價錢放
間唔中有一兩隻放到高價就賺超多

88都無咩跌喎 仲係40000 應該唔會點蝕

不過好花時間，無時間咁做😔

咁又唔洗咁急,
到星期一二先考慮未遲
話唔定有轉機

FUTMAS卡O個轉
D人限定一日要做
要求RATING86 O個D
普金86都無咩點升過
IF又無咩點升
係8384升最多

記得上次出享利見人地好似好好搵咁

稅都冇咗二千

番工無得打嘛

係網頁版開下PACK炒下人就得

個UNTRADE 英超都開左MK因
81+ 開左MODRIC

玩緊英超隊 主打4321同41212-2 爭扎緊買普金Lacazatte定藍卡firmino好 有冇巴打用過邊隻好

兩個鐘10萬 中到d賣1萬既銅人？

前峰拿卡，廢奴打前峰一般

87 88 其實唔好炒 需求太少

10萬要番d運氣啦
不過運氣差d既都可以穩執到兩三萬既
即係我

我堆人200都要LOOP幾ROUND先沽到
HEALING又係無咩人買
training好似未開市

我係咪做錯左D咩?

炒卡要花好多時間留意低位幾多，走勢 唔係成日咁易跟下人就賺
之前88低位40000左右 咪set扣左稅個價做max bid 只bid低過 38000 都bid到十幾張36000樓下 唔會buy now market 最低果張

200人唔係張張都賣得
有d我一係儲起一係直接quick sell算

再唔係咪拎去做sbc

大家覺得sif 84 Vrsaljko 有冇升值潛力
我見佢數值好強, 西甲最強右閳都係賣2萬5左右
有d唔明, 係咪國藉唔靚

我覺得有升值潛力既
上星期太多貨
應該已經見底
升勢應該比較緩慢

因為右邊大部分人都係hybrid華西/拜仁右閘

sif 木耳升番好多

要炒就留意今週ALLAN
平價加強版KANTE

法甲右閘如果冇做FUTMAS Meunier揀邊個好

尋日試巴打介紹個4231
防守係好左
但進攻好靠左右兩個CAM既突破(要用快既CAM)
同埋單箭頭成日比人MARK死左

想由呢個

轉做呢個

有冇咩要修改下呢

琴日我抽銅包中左2次if銀卡阿拉伯佬
都叫執到3萬返黎

呢d風險好高 唔建議

Son 升返好多啦 之前270k 入左son
其他我同你差唔多 淨係差隻mahrez 姐 儲緊錢

d AI走位可唔可以唔好咁撚弱智

聽講呢張好好用

比堆88卡🦀住

200果d我都有五六十隻賣唔出

而加D廢金都賣到800~900 係咪因為升級SBC
大家可以清清D無用金卡

收coin
tg

終於

RARE 得番8081 未賣

你隊波點啊

仲期待出crespo ##x m

一個人都冇撚換過 做乜撚鳩又轉撚左啲波衫number呀屌你老母臭閪EA

我想幫你但又唔想比人捉

幾時先出基斯普 舒夫真高 拿臣呀

同埋toty 出佢兩個會唔會跌多幾萬，會既我等多陣

驚被ban，晤係幫下你

而家主力入緊拜仁個85龍，10K 樓下入，久唔久都走到12K.

另外有意幫左張SIF 木耳等低價先入番市

請問各位 呢個陣仲可以點執
宜家有4萬budget

得4萬 操技術好過執人啦

如果你打WL基本上對既都1m陣

打sb就求其尻打咩陣都正路at least傑3

考盧一下馬度迪或者黑卡艾倫

拿卡untrade 想試下用Kane
如果轉433或4231可以點執？

Mooy我用過 得數值靚 用落真係麻麻地
換返baka返黎打雙cdm好過

如果我既話 賣咸錫換savic cm全部upgrade上if

銅卡大法慢慢賺

銅卡會出if銀卡咁正？

開個副acc試下玩先

暫時抽左20個銅包都係冇賺冇蝕 抽親d人都係出面勁多200即buy都冇人buy果d

新手有個問題拆唔掂，我用4231 窄，LAM 係Martial 見佢本身體力低諗住set 留守前場同 保守截球 比佢係前面等波，但係每次防守時佢都好盡力咁回防守passing line 想問下各位有冇方法改善

利申：只打單人模式，學習中

打廿蚊本
去車公廟轉下風車啦

正路唔會架wo 佢M/L

體力79唔低啦

個個都用銅包大法了

買多個後備

係囉 佢M/L 之前玩4321 都唔怕， 而家keep住回防所以79體 下半場頂唔緊了， 60～70迫住換人

平時後備係換LB RB 同 其中一個CDM ，諗緊有冇辦法幫佢慳住d 氣

諗緊買so9定阿古獸好

so9 其實勁少少

阿古獸 stamina太低 去到未段就爆唔起咁
so9岩打cam 多d 睇你咩style

我銅卡大法冇啦啦有人buy one 我張法乙ST, 一皮

係buy now 唔係set 200嫁??
定係你個球員本身貴

佢好似係逐張睇最低buy now價 跟住放，時間上會用多少少

我係150/10000咁掟出黎第一轉，有人bid 就bid, 冇人bid 回頭兩三輪先150/200咁散（因為我唔得閒每個人仔睇價錢 )

個結果就係有堆人仔就會300/600左右走到，一轉20個人仔大約會有1-2個會過200, 1-2個會150走， 又有人會10K 收一個人仔

10K 夠我開25包銅卡狂刷

諗落第一轉咁做唔錯, 我又隨波逐流先
多謝

有無人做左踢三十場個每周任 個獎勵係咪租借球員包黎 因為二十場個任俾左個租借球員包我

係 外加3 4樣垃圾(唔一定係球員)

有資本其實唔洗用銅包大法

始終銅包法 唔算賺得快

我抽中左1000coin 算好架啦

都係但呢幾d卡都高水 唔岩買其他

我都係得番十幾萬Cash 係手，手上有幾個85拜仁龍，又有幾個82/83A 米人搏佢出KAKA SBC 所以本唔多，又唔識咩叫低水高價。

銅卡大法好處係比我分散投資，
即係高炒牛熊，都要買下藍籌股保本

抽銅包好阻卡位

又隨波逐流

Fejsa 6000都有人接貨

KAKA SBC應該有得炒下, 起碼唔係大路EVENT
今日個市都無得炒野
所以銅卡穩
8384只有跌, 唔會再升住
858687尋日CLASSIC都出左, 升%唔會多
一係入IF84 MARTINEZ 2皮好平
一係銅卡大法
一係入A米NON RARE金

如果炒卡 盡量唔好買 LB RB RW LW位

唔係呢D位先有水咩 最唔值錢通常都GK ST

除非你係追佢能力 炒佢出sbc 一陣出無翼陣 喊都無謂

風險最高 升係會升多d

彈陣波真係全世界最嘔心既攻勢
岩岩打左場比人前面3隻鳩禁one two就贏左我
完全唔知玩梗咩

d人其實想點 作客又走場 主場又走場

禁左十幾廿次都未入到場

乜而家先個個話嘔心

到我而家先搵到彈彈既人樂趣

打第一場wl對面就已經放6張銅卡落後備
我屌你老母臭閪

好正常

一開波我屌就個個反

大家鬥彈其實幾過癮, 張game越燥越易輸

偏偏彈彈又會令對手好燥

俾人彈系燥過俾人扭

手頭上有200k 想問個陣可以點執

因為大家都知尻彈根本唔算得咩技術，我諗初學一排有番少少sense都好易上手

最撚嘔心就係彈到禁區系度鬥牛咁 如果唔撚識再下一招就係咬腰尻射 有時重會入先抵死

一口氣做晒4個借既icon sbc

有排屌

答你model ans 唔駛多用多400蚊買多兩隻46放bench壓夠4星 好過你買200k既人

屌你老母對面壓到隻bakayoko都變隻vieria

我又記得番個句 人地輕拳都打贏你，可能收埋好多skill move都未用，輕鬆彈彈one two直線收你皮

個gameplay係鼓勵控球進攻，你玩防反5後衛想贏得多唔係唔得要好撚冷靜law, 三幾場冷靜集中係ok, 40WL都冷靜我就真係佩服

我覺得輸遠射嘔心d 彈彈波唔拉中堅 其實唔算難守

咁又唔好咁誇 你可以試下壓到4星 睇下會唔會變icon隊

禁區頂精射又係另一樣嘔心野

乜都嘔心, 點先算唔嘔心?

岩岩個場就係比人不斷彈彈波 佢彈到禁區頂就黎個遠射割草收我皮
本身用leno做龍 輸左幾球呢啲波 狠狠地放佢落transfer list

今集壓星我覺得係心理作用

壓唔壓都係咁既成績

telegram個邊好精彩，Sony俾人挑機，之後踢左人走

同意 壓左都唔覺太中handicap

頭先花左D時間研究balance既問題
D人話balance低就有問題
但C朗冇問題因為C朗有special animation
所以如果隻球員balance低最好就用chem卡搭救

然後我又睇下一樣好多人用既bale
原來balance都係得60幾
但我從來冇見過人地加sniper/engine落佢度

結論就係stat既野都係人云亦云, 自己落場用下最實際

telegram個邊好精彩，Sony俾人挑機，之後踢人出group

balance 最明顯只係企定cool果下 人地撞埋黎

跑緊人地都食緊塵 仲要咩balance

最feel 到分別乜唔係fake shot or body feint 果陣咩

bale 果類起左步就去晒正常都會加hawk hunter

開始玩UT玩到悶
個個都係同一個form

一早已經悶
reward又垃圾

所謂問題見得最多都係話clunky, easily pulled off
真係自己試算

仲未有勁人係手

Icon ???

宜家好平都有隻勁人啦wo

幾時先有隊可以瘋狂射爆金曼 ，等艾達臣可以瘋狂撲救出if , 張otw

Balance 低嘅話帶波嗰時好易比人拉跌，身位幾高都冇用, 例如爆炸頭

利雲性價比黎講真係冇得輸

Bale個Balance 65其實都ok, 用過都好少比人拉跌，反而lkk得48真係好難想像

冇Icon
冇Kdb 冇kante
冇心機玩

用緊 ，同西瓜恩雙前頭

未試過拉得跌c朗

打season囉

Kdb跌到190k,
宜家新嘅if allan 仲勁過kante 都係30000

其實真係唔知佢背後條formula點計

好多top tier都係60幾balance
C朗
蘇9
bale
Henry
ADP
...

有無守大直線心得
下下隻閘拍隻翼就比人打直線比前鋒 隻中堅次次都走失 好似bug咁 手控又唔得電腦控又唔得

一開game就玩 點會無⋯⋯正正常常 玩sb一個月都矮十幾萬

等多一個月就898

但比勁人你都會中鉛

其實用咩人都好 個gameplay正常番D就得

開game玩，到而家起碼過百萬陣容

唔識低買高賣
玩SBC都玩到窮
重要黑仔王無中過勁野

以上唔係無可能

上網傳今晚出卡卡 FIFA係咪好似無巴甲?
大家點睇

10幾萬都買唔起

巴西人 A米 皇馬 奧蘭多城 都大把你做
一陣出埋拎金球獎個年既對手都仲得

通常放哂風既 ea就會玩野

收500k

中廢金都賣到1000波 十幾萬都無？

希望好似PIRLO咁易就好
巴西人 A米 皇馬 奧蘭多城 group埋一個SBC

另一個就WEEKLY TARGET FUTMAS KAKA

應該無可能 如果係跟網上既能力 起碼40-50萬

抽包中過kdb

唔識低買高賣你都死啦

如果儲到少少錢就身痕買埋下面班人
morata, vardy, willian, rose, koscniely, bellerin

喊都無謂

淨係得你入波贏波就唔嘔心

奧蘭多城好似得卡卡係金卡 但已經炒到3-4千
A米 皇馬應該唔難
幾貴都要做 賣哂成隊德甲做
利伸:KAKA死忠 當年睇佢踢波而著迷足球

你講果6隻我有2隻用緊

Rose 幾勁 上集用到呢家

賣左D卡吐現20萬希望夠做

有冇用過PTG Jesus既巴打比較下佢同阿古路既分別??
用黎搭一隻高大前鋒打4121(2)，諗住搭SIF Kane / Futmas Antonio

永遠不要相信ptg/otw.....

點解既 jesus我覺得仲有大半季，應該有機IF多次掛

升到九字頭

開game開始玩 冇炒過人 個個星期sb打上E3 開包最高都係中隻7萬
都夠過百萬陣容

點解我玩咁耐都淨係玩到職業級

😱 練下

我而家打傳奇都係贏下輸下

試吓直接打傳說

傳奇先啱

點解我見D1 d人都好似唔多識守咁
Wl d人真係勁好多

一早d1 title咗
wl上唔到e3

係咪上到d1 就有WL 入場卷 定係要係D1 護到級先得?

對全icon下下禁區外9 ban

今集遠射勁到

咁樣架咩

升D1
D1護級
D1 title
都會有一次入場卷

你wl長期打到金3都唔洗靠d1

今集冇得點守
除咗對面中鉛

無得防一傳即射

有冇人打online season 試過對面隊多過一個玩家控制

不嬲都得，你search 人可以lock 左雙人玩家

Futmas Antonio 定Lacazertte 拍kane雙箭頭好

輪換輪流搭KANE咪得 我就係咁

Ching玩41212雙翼？

我係41212冇翼
我好堅持一定要一高一矮前鋒配搭

我都煩緊兩翼定兩中場 你兩隻cm係咩？

訓醒連輸4場
休息下先

我有IF費癲/KANTE/ Futmas Hehe / SIF Mooy輪住出
我唔識扭波所以好少打2邊翼，靠2隻閘攻

一開波連贏4場 心諗點解咁順

之後就連輸4場 仲要有兩場輸膠波

90分鐘 禁區邊俾人頭鎚頂入

玩pro club 先知咩叫勁

同一隻GAME
proclub season 同UT 3隻唔同gameplay

D射波傳波既感覺都有D分別

2閘上黎 你有set其中一隻cm留後防守？

咁其實對面個成績點計 之前都試過對雙人

season 感覺最好
proclub d 電腦太廢

打親全icons 都用鐵桶防守，穩守反擊，進攻留後除咗前面兩三個，成班人密密集集喺禁區睇佢點遠射

我2隻CM都係default果個setting，得CDM係進攻留後
因為我防守果陣點都係手控一隻CM回後追，set唔set好似冇乜分別咁....

我都諗諗先咁 Thank you!
另外想問下如果2萬左右換中堅 艾斯派定totg stones好 拍拜利

普金個d係咪等toty出先入貨係最抵？

同問阿古路／普巴普金係咪都係等toty？

雲迪克夠做

呢2隻我會揀azp
家陣9千都有隻VVD唔考慮??

無用 會射穿你d人 係腳底過

冇留意VVD 唔知原來咁勁好似

最勁身位英超中堅
食張shaow搞掂

我都係4231 兩隻cdm塞住出邊
無咁易俾人起到腳

佢頭鎚好勁，角球成日都頂得入

HM喎

試下先呢個！

計開game果個only

Vvd 一開始用落無咩感覺
但越用越有feel 身位夠大隻有速度 成個弱小小既里奧費迪南咁

4-1-2-1-2 (2) 攻中位用10Chem totgs Firmino好定 7Chem 黑卡古仔好？

綿龍sure

對普通對手都ok

對大哨 古烈治呢d 起腳快過火箭 真係好難守佢遠射

彈彈波都話可以泊大巴

我覺得我手控自己搞到失位比較多
多過因為佢H/M而自動失位

唯有希望古仔完季前好似上季咁可以有張中路嘅黑卡

H/M會無啦啦衝到上中場位

咁我又好少
反而隻VVD會成日自己標左去閘位搞到中間空鳩哂
次次都要我手動控條友幫佢補位

個CASE係明明左閘位有隻左閘MARK緊人隻VVD都係會自動埋左去

要幾多LV先用到Web app個transfer market?新手啱啱玩

對親icon隊都係大陸人

其實點分

Psn名係普通話拼音

ea屌你老母
打20場個任係租借球員黎又唔寫明

xb gz 個d

我而家有一隊英超一隊意甲，兩隊都4231，有30幾萬
咁應該英超箭頭xmsa antonio換86son
定係gomez加pjanic換做尼恩加dybala

大家覺得邊個較好

一開波就輸兩場
上星期十場先輸兩場

EA邊會咁好死送人

賣左隊波用普金打真係唔夠抽

打12場贏得7場

打到尾先講啦，打完你屌出黎，用普金一樣成績既

一場波輸6球 6球都係禁區外兩個後衛對住個波 可以點守 心鳩淡

Icon 人無得守

入返對面7球

英文有寫 ...

以前就算比人屈都咁唔撚据 今集真係屌你老母 之前改patch都改善過 而家又係點射都入 icon大撚曬咩 馬勒當拿都唔係球球射中龍啦

享利...痴撚線

如果出埋96真朗點算

henry同迪比亞路都係痴撚線...

如果我有幾百粒我都唔會用icon 剩係用現役球員

10輸7
個頭開得好到

岩岩古烈治 迪比亞路 c朗巴利 屌你老母自動導航

以後撞icon 走場算鳩數 曬鳩我時間

用totg c朗一樣屈到你喊 不過以前最多c朗+美斯

而家就全隊

岩啊 c朗美斯巴利都仲叫做有得守 而家係班中場仲屈過前面

球王比利98都未出場

有時對icons好易打，有啲揸住隊icons但完全唔識玩

啱啱我隻派路終於開咗齋 ，1516碼凌空窩利大力ban埋去拍柱入靚到

法甲右閘用邊個好

真係唔夠打 用普金打金3都打到嘔血

Cm 位想upgrade 暫時睇咗If isco 同if thiago
邊隻好啲

放哂d貨未

有冇個陣睇下
2隻都麻麻

Futmas meurnir?

準備入今期if

miss左

12場輸9場可以練定打資格賽了

😧😮😲你都搞成咁

好想放pogba換icon 但一放就蝕成150k 又怕toty跌得仲勁

icon都會跌

因為玩433西班牙佬 本身用緊佢哋普金ver

上個星期又係咁
不過之後中間連贏
最係都金2收工
唔知今個禮拜有無奇蹟

Icon 無跌得咁甘

我隻雲巴士頓都跌左十萬了

icon應該點都保值啲掛 nif金好快無人用

望就咁望，但ICON都會越出越多

放心資格賽好易打

放心啦，你開頭輸之後佢會自動幫你配d戇鳩仔或者比鉛對家食，打到尾都係最多差2-3場

轉左陣連贏6場

係咪差咁遠

真

同一個陣都會連贏幾場，連輸幾場

打極都係連贏連贏 未試過梅花間竹

neuer 14萬買到

20萬買 用左500場lu

第一場WL就彈到條友燥到半場輸波走場

迪基亞不跌反升

80幾分鐘贏緊斷線

做乜開始隨佢個波 逐佢個流

第二場贏緊隊半icon 5-2

彈爆佢老味

有個大膽既猜測
今晚有機會出league sbc
kaka可能會當係sbc卡出
因為4*/4*/hm workrate絕對係usable
如果巴打有閒錢不妨收下mls d銀卡

利申返自己有貨先

最尾贏7-3 你做既野越仆街對手越燥越易贏

開頭彈到佢暈睇佢沉唔沉得住氣

一拉開再彈正常人都沉唔住氣

佢忍到就扭佢兩野再彈番後場再彈過

咁神仲忍到就做仆街慶祝動作再唔係睇埋replay

心戰為上

講咁多廢話做咩姐，簡單啲講你係仆街咪得囉

都係經驗分享 呢個都係咁仆街既gameplay做成

堅持左咁耐既532唔玩彈彈真係on9到極

希望好似pirlo咁易做

銀卡rating咁低

大把人唔玩彈波陣都屌打彈彈波

利申:玩4231比彈彈波屌打

唔好意思，想問點解monthly reward未派嘅？

fifa17 都有彈彈波 點解今集係咁屌

呢度真係難服侍, 我屌死尻彈時就話扮清高，到我以彼之道時 又吹奏其他打法

今個月完啦咩

我都知唔係必勝，但如果你搵個尻彈高手同其他任何打法既高手打我實買尻彈贏

因為個gameplay配合就係咁簡單

我意思係可能會出係要砌晒22隊既league sbc度
不過都係可能姐

贏波輸品就真係仆街之霸，其實你可以再仆街d剷傷佢埋d人，半場係角球戰術等

但係真心睇你唔起
連登出咗你呢個非黑即白既敗類真係橙

當個個都估出卡卡既時候
EA就會乜柒都唔出

今日邊年邊月邊日？

你有多餘錢齊晒都無錯，反正美職sbc遲早實出

用聖西路真係比狗屌

其實平心而論大撚把香港人都係無品狗啦
唔好以為遇到香港人就好好 個個都上黎連登喊苦喊忽 鬧replay狗又剩
入到game遇到香港人經常做濕鳩野 入波跑半場慶祝full replay 絕殺你又跑半場跳騎馬舞full replay
入你一球一撚早鳩猜哂時間角球戰術呢d係咪無品就見人見智 但遇到大部份香港人都係會做
尤其是個名寫住hkg果d 扮乜清高阿大家 不過如果你真係好有品果種我同你道歉

呢句句都 arm, 最錯就係咩連登出左你

連登出左你條正義撚真係連登之福

呢排狂入折射波 做咩勁

其實我個意思都係攻心為上

因為隻game一唔冷靜少少都輸

我唔理你用咩方法，呢個係好重要既對賽元素

就好似打仗都有罵陣一樣

利申, 俾人搞得多仲玩緊因為睇化左

上年ps4 成日對到hkg, 真係賤種黎
10個hkg 起馬有8個係，hkg唔撚要面唔緊要，但真係影衰hk，專做你講果d野

好彩隔住個mon咋，唔係實變真人格鬥

咁咩地方都有仆街既
我又唔覺香港特別多

所以我有時會專登揀綠色4格既對手先開波
起碼少個機會對大陸人/香港人

唔係綠色先係hk人機會大?

可以無啦啦出另一個退休球員

希望唔出kaka都出返Drogba

5格香港/大陸
4格亞洲其他

右翼好少選擇 連icon都無咁滯

我屌你老母啦EA 場場都整傷我啲人 仲要傷5場痴撚線

用緊martial 7chem一樣咁屈機

多謝EA比我中返個值錢小小既球員，爭d唔捨得賣

但係我玩英超

美職球王啦
不過難夾chem

頭四場wl有兩場同一個對手

屌 無卡卡sbc

勁

巴西有幾難夾
雷斯耶蘇廢甸

好 on9
d 人玩黎唔知做咩

我睇youtube 個個都LB 用呢個/Alaba ,RB 華西/walker
其實可以自用

想問如果我唔care陣入面有一條紅線
打5212 放佢落lwb 位，一邊搭費奴，另一邊係vvd，其實係咪冇咩問題，唔會話用起手唔順？
因為我睇落數值最鍾意既閘就係佢，而家仲用緊mendy

突破左我條盲腸

終於靠泊大巴贏到icon

d 公廁玩到悶
玩緊 d 7X 廢金卡
有 d 人仔數值唔靚用落幾好用

LKK 好真實

泊大巴之術

好撚on9
squad builder 冇得揀淨係扔rare
想做個德甲upgrade 都麻鳩煩

但個樣可唔可以改返好小小

上年用廢金都可以靠技術打到d1-2 今年真係無可能

Totgs 包皮同黑卡包皮分別大唔大？ 2隻差10萬，想用黎打前鋒

頭先見住一隻if阿古路76萬bid唔撚到比人買走左

慢動作行住踢都好易辣著人

我玩英超照用sbc Cavani, 我自己覺得好用既唔洗理紅線

17 頭鎚 彈彈 弱化左好多
之前12係彈彈高手
反而依家鐘意入靚波

對香港人要夠狠
專做埋 d 鳩野

依家半場輸四球都冇咩感覺
下半場繼續做自己玩表演
唔覺唔覺可以逼和
用普金造靚入球收肉佢

屌佢老母 邊條撚樣lead緊四球都七十分鐘尻猜後場到完場，真係好撚難冷靜

同問

成績唔緊要
好似同兩個 fd 打 co

一個鍾意皇馬跑狗9彈出波都唔掂，同佢玩好悶。

一個鐘意試唔同既陣，進攻咩都有，兩個鍾意傳射高難度波，唔介意用廢隊，鍾意同佢玩好刺激學到野，賽後互 J replay 好正。

用緊西瓜恩有啲想轉sif icardi , 好似勁啲咁

Sif icardi勁
只要係禁區亂禁都會入

說好的Kaka SBC 呢

83allan抵唔抵入？

12係finese shot大法
求其一個位鳩禁r1死角入網

啲stat勁撚過kante
唔急既咪星期一入

今日買完人之後打sb勁順 鳩射都入
果然唔買人一排就會食屎迫你買人

邊隻好d?

kaka呢

412122
大家會簡
普金山神+拿卡
定
martial+普金包皮

幾次比人c7左路斬比bale 頭鎚同bale右路斬比c7頭鎚屈機 可以點守呢招

點解會跌成咁，真係咁差咩？？

佢有無真樣ga？？

應該有掛，其實我唔太明咩係真假樣，反正佢都係黑鬼黎

可能無樣，就小人用

如果人地淨玩呢招
我會守住bale嘅左邊 牙朗嘅右邊
守實k角位唔比佢出波 逼佢落底
比佢任出一定收皮 我都輸過好多

第一次玩UT 課左啲fifa點數
聖誕個幾個優惠包抵唔抵抽

Toty幾時到 ？

其實係咪買coins實際過Fifa point?

一定

有冇巴打用過哩隻？同totgs費奴打cam比差遠唔遠？

泰國日本中東佬仲鳩

對面：又中鉛又迫害垃圾驚

收隻試完話你知，if就晤好，sif就未知

3萬幾你都買隻試la

輸唔緊要

最撚嘔心既輸法係對面淨係識彈彈波or傳中-6整入你一球但你自己又狂中柱單刀射斜

一起身玩就斷線

我而家用梗 感覺好撚勁

不過我買果時36000

而家d 83跌到2000

無玩一排UT但好想用呢隻野所以玩返
今日入係咪貴好多

Pc啲價成日都貴d

scream咭遲d仲會唔會boost?

if 阿古同sif同價

玩ps4
今次d 83跌成都唔知仲上唔上得返

好似冇乜機會上啦

頭先又對完 發覺有齊cb朗既撚樣特別鐘意玩落底出波

轉左neuer都係失咁多波
遠射 地波 照比人入
同用d普通龍分別唔大

係唔撚係一定要用ddg?

第一步已經做錯左

用緊if de gea 一樣柯蛋 撲俾人射咩都有齊

好唔隨波逐流 用黑卡ddg

比高域就隨波la

唔知一球買唔買到toty馬些路/艾維斯呢

再由kantae 換if fer, 換得過嗎?

張圖每個post loop中次

十次

雲迪克定細梅sif

連續三場對c朗 聽條撚樣尻叫左好多次

中左成朝鉛，原來一對全icon就解到

toty年年都係果幾隻

補時俾人追平
再補時未完絕殺返對面
個gameplay

睇化哂 個個星期都贏3 4球可以俾人追平再反勝

應該點做
課coins買人？

領先緊對面會神走位+自己後衛發夢
直至追平先正常返

打十場差唔多輸親都係呢個劇本

用雲迪克平好多
利申用緊sif細梅 有d想轉van dijk

柏金係迪比亞路之後新一代尻射王

一個m/h 一個h/m

堆87,88金卡大跌做icon係咪平左好多
利申: 零課廢J

屌 d人一定要主場先打
麻撚煩

我都唔明點解 成日走場 有d 主場都走 煩到

t
人地隻比高域世界第一
加時贏7:5

cb朗打4321特別易頂入 4321呢個陣係成日入頭鎚加上cb朗又高大好難唔屈頭鎚

無記錯 呢條友無品狗黎

比人入左一球之後既第一個攻勢要好好把握
有一半機會可以追得番

打完成場先斷我線屌你老母

加埋普巴

咩咩liverpool 全icon隊黎 應該記錯

我黎 有咩得罪你

課左幾多？

呢個明顯bug黎啦 on99 ea咁耐都唔fix

有玩上集就知 點解今集玩到人咁燥

上集實力分野係好明顯 唔夠打就係唔夠打

唔會on99咁

18saves真係痴尻線
不過比高域真係幾勁
正選隊用開sif漢丹
回氣隊用比高域
根本冇咩分別

另外想問有冇巴打用緊if neto
勁唔勁

打多場啦你地

如果用開藥膏既，誠意推介你買sif 古c達禾👍

Otw walker同Tolisso都跌得好勁 博唔博得過

Allen冇數值中咁勁

賣coins $8.5=10k
有400k
telegram：utboy321

根本個數值就唔可信，仲有模組，吹到勁過kante 叫人快買，真係得啖笑

哥列斯卡去利

兩隻都用過 用黎打cdm一定係kante

場場贏3球俾人反勝

究竟我操作上衰咩 打到好燥底

衰無拖慢黎打，領先要拖慢是常識，否則實做9你

打41212架話我如果領先緊架話
最後30分鐘 會set 番4231 narrow
防守會穩定好多 玩得41212多數都開大架啦而家

用緊隊打 下半場開始輸角球同遠射

俾人手角球絕殺左4 5次

係咪d人太矮？

棄洛河，入luiz啦

我打4321 領先打防反 但仲可以反輸3 4球 俾人反勝

有無平價人代替 唔想用錢 米高堅尼係咪都ok?

有無巴打有86 列卡度洛迪古斯用後感?
同埋意甲三攻中，hamsik,dybala加多個比真歷/拿積/bxxxxxxxxx/佩利錫 邊隻好d

雲迪克夠平夠高

柏金打cam掂唔掂

比人入一粒就仆街，自己隊d人即刻變弱智，明明上半場3-0禁住打

Rudiger幾好用

momentum

其實應該做聖誕隻雲迪克 英超中堅唔夠勁

局你拖慢，領先越多行步路都難

傳親上去，對面d後衛食晒藥咁出黎intercept

就知放題時間到左，要死守個momemtum

雷斯係大炸彈黎
失驚無神自己推跌人送12碼
用咗幾場頂唔順

開龍門球短波個後衛自己走開唔拎波係咩玩法

我隊巴西用緊，超撚勁，好多睇住會入既波都比佢救到

迪基亞真係好撚屈

icon唔洗用腦
禁區外起腳就有

張sif aspas好撚廢
單刀又炒波又控甩 有冇啲咩special西班牙前鋒可以換
另外想問下個陣有啲咩需要補強
諗住首要目標係換咗普金casemiro做totgs版 同ptg韋拉換做ptg saul
想玩全special陣

禁區頂起到腳就 win win
唔係咁貴買返黎比你地撚牙

尋日對 icon 入左唔計
真係 O 檸晒咀

攻中加防中

迪布尼加巴卡約高
艾力神加簡迪

邊個組合勁啲

賣左隊波用廢隊打得金2

用勁隊真係打高兩班

等toty買返隊波返黎了

用過de gea，漢丹，比高域，原來花曼先係最神

普金Dybala入唔入得過18-19萬 定等轉完會先

用平民隊打完40場 真係玩到嘔血

同埋我覺icon就算能力睇唔勁

用落係勁過if同普金

之前用基斯普 遠射數據唔算靚仔 但係射親都有

Koke 啦

中handicap中到你傻, 全special

仲入貴價普金

一個唔覺意winter upgrade埋你就

岩岩用多幾場
真係唔撚掂
守波行行企企咁
巴卡都好搶過佢

我好少打online
第一年玩打下電腦爽下算

唔鍾意aspas 咪ptg rodrigo囉

除左射波成日炒飛機外
藥膏真係好活躍

英超中堅首選係咪 sif細梅+bailly 或者雷斯？

Sif aspas 冇理由炒單刀又控甩架wo

收500k. Coins

賣左隊波 想試下係咪真係差咁遠

點知真係差好遠 尤其控波同傳波

推多一腳都俾人撞甩

古c達禾👍 有埋遠射

垃圾 Maxy_Ling
又Lag 領先又玩角球旗
屌你老母

你砌到隊波咁唔隨波逐流

上網打啦包你仲爽

用落係嘅咁 用咗幾場已經頂唔順
同ptg 韋拉齊齊做戰犯

對得多電腦對人會好廢
因為ai得一個模式
每個人玩法唔同
你同人打會適應唔到

史浩克個隻?

通常幾時winter upgrade,不過dybala已經89，好難up

Alex Sandro定sif Ashley young

應該二月好似係

本身玩開咩

廢有廢玩

玩巴西lb隻if telles同sandro數值好似
不過好驚又係伏

sandro is the best

睇top100都係用telles

早兩星期用緊呢個

用普金人下下控波都要修正 浪費好多機會

我同人打多數都輸
可能遲下連熟啲再打人啦

上星期頭十場贏7場
今個星期頭十場贏得兩場

86 舒夫真高用落點？

100萬以下icon前鋒 我覺得呢兩隻最勁

唔緊要
中間會連贏

800

黑爆炸打防中掂唔掂 想用利雲但係用kante E巴就唔夠chem 而家用緊第一個 想轉第二個

今集個球證真係阻撚住哂

唔掂 佢一定要有個係隔離幫佢包波 佢一甩左一定追唔番

舒夫真高打cam入場轉 唔夠咩

贏得多d就抽親都對icon, 輸番幾場d普金公廁隊先識出黎

係 好明顯

同你掉轉，上星期10贏2，今星期13贏9

Aspas由if果時已經敗家到仆街
每兩場必有一球單刀炒飛機

仲要好樣衰

owen好唔好用
想用下icon 有咩平價icon中前場好用

古華特 基斯普 舒夫真高 拿臣 雲巴 呢推都好用

做完柏金個sbc任 開哂啲包 一隻過萬既人都無

柏金麻麻地 得身位好D 進攻意識走位好差

新嘅weekly任務
20場同30場嗰個獎勵係咪又係loan？
有冇玩英文嘅巴打知

yes

玩到心鳩淡

EA正食屎狗

我想要快d靈活d

用街場阿伯踢法

最後連贏7場

打wl慢到隻龜咁踢就岩

尤其牌面輸哂 一快俾人打反擊死9硬

拿臣啦 最平

試下先 但其實仲儲緊錢

前鋒百萬內既icon勁唔過阿古路同so9, 唔洗夾默契/冇愛冇必要買

第一年玩ut想用下經典球員

屌 見到d轉身隊真係好撚燥
拎住美斯 cr7 icon
係咁塞波入禁區轉身尻射博大霧
角球都要開短係咁傳入禁區

今日對隻馬勒當拿
係禁區轉撚足3次
又唔敢落腳驚輸12碼
企失左一步就比佢射爆網

多謝ea出韋拉sbc等88韋拉跌左幾十萬先有機會提早買黎玩
一條友頂哂正撚到

輸比衝cam獌狗特別嬲
係咪呢到巴打

就係唔想入場轉 太煩 同好憎人咁做

阿古路無制空力同身位 完全唔同玩法

除非你一味玩彈彈波

屌，咪最撚憎呢d打法

最柒到盡頭，一係鬥牛咁

成場咁做就算無技術都會-6整一兩粒

自己就辛辛苦苦打生打死

so9個package真係好撚勁
shooting+curve夠高可以射finesse sm對面
4* sm可以用直角假身過人
86 agility可以做調整
差唔多80 strength+6呎可以玩到hold up play
jumping+heading+aggression唔差頭槌又爭得嬴
如果可以快返多少少就好

屌你老母場場都有icon同c朗

發覺而家c朗，bale，雷哥，迪基亞 呢d先係公廁球員，場場見到

已經好少見到jesus，martial呢d隨波逐流球員了

差在traits 同速度

呢句真

d人有錢左了

隻game都3個月啦

一個月打sb e3同wl gold3都袋20萬cash 仲未計開包 平日sbc

唔好on99自己倒錢落海 大把人買得起

icon + 牙朗 + 美欺
見到都硬晒

其他球員都認同，但c朗我估過半數都係課番黎

bale 多人用過美斯

美斯少人用 無技術用唔掂

Bale就公廁到傻閪都識用

運氣好既新手求指點
Mooy silva de bruyne young都係買返黎
下一步係咪應該換martial 同mk仔

有冇人同我一樣打兩個鐘左右就望野開始矇 好似散光深左咁

美斯好勁 根本唔使用sm 係禁區頂轉轉圈都fake 到位黎射

你想upgrade 咩位

一隻c朗都難啦 200萬，仲要加埋bale同幾隻icon

我就係倒錢落海個d人

西甲條中場好垃圾 想玩都玩唔落手

c朗真係企係度180度轉身射都入死角

c朗要識炒卡或者課幾百啦

其他都係幾十萬貨色 唔難買

左右翼？

black friday 買驚
最勁得隻莫拉達
炒卡同炒一隻人仔
儲到百萬
伊巴都唔想用
無慾無求

18賺錢易過17

咁打來做乜

用c朗好似教埋你點踢咁 見佢一起步走位就比落去，隻c朗就自動加速撞開埋後衛射得

再上就rw mane sif son架啦

silva個位搵隻守到既
kompany>vvd azp之類
我個人就傾向azp
kane mk睇你打法睇下換唔換
如果玩全英超既話
martial kdb young bailly walker唔係有咩偏好都唔洗點郁住架喇

明明企左係佢前面
隻c朗都加速食返你轉頭變單刀

wl 17場想死

打哂？

隻lozano 勁到

我覺得willian 仲勁

手感差好遠波 又快又好扭

射波又勁 無限體力 連頭鎚都有

真係衰國籍

yes
最尾4連敗

連輸就關機飲杯茶抖抖嘛

叫我地保送嘛...一場

Sxxx

haha...我地點同人比渦

而家抽卡除左totw之外有冇特別野出？

唔緊要啦打下knockout
開game打過一次
之後次次都頂到達陣
宜加season d2可能有-6呢

人地世界選手

廢J想請教下點鸁傳奇難度
最近磅都係打和跟住輸十二碼

請問 85 Rio 好唔好用？

買左84用左好多場都唔順手賣左
用返mk算

右翼都係最鍾意美職神翼

感覺黑卡好多假數值 用過 promes Lozano depay 都無 d stat上面咁勁

好

係咪死ser

我見 85 同 88 價錢差唔多，雖然有愛，但又唔想做 untrade 既 90

仆街連shadow都比人掃斷哂
dllm最多咪5000一張
想買張黎用都買唔到

有冇人有sif kane食評？

85同88差唔多
85快dd所以價錢拍得住88
icon cb基本係rio rijkaard maldini三個勁

明白晒，謝謝爸打。我有諗過 88 maldini 打中堅

迪西里都勁

Aspas真係一啖砂糖一啖屎
一場控甩幾次但有入返幾球
如果當初冇攞賣nainggolan筆錢嚟抽pack我諗一早全隊special咗

Salah係咪又要if

貴左好多
個模版好好

有冇人同我一樣覺得game入面嘅cr7勁撚過真人 ，係咪因為佢代言先咁

真人計今季定上季先

阿特蘭大 隻高美斯 入左一球
會唔會if
有五張綠卡等緊佢升值

痴撚線佢今季咁落去都至少if到5次我估

一日唔改隻weak foot if10次都無用

冇得改
ea都係跟返真實

一球仲要輸波

有機會出威利安

又兩粒

聯賽sbc幾時出一次

上次好似1入波2助攻都冇出 有既話想買

好撚屈 仲要反cup

金3係咪好過金2 ？
係就唔打埋佢

點解IF Aguero同SIf個價可以幾乎一樣 If冇哂貨

有無德甲jj 有無人覺得德甲真係慘過食屎
諗住賣哂佢玩法國隊

德甲玩冇翼陣啦

巴打唔用sokratis?
仲有全game最勁既龍花曼

對reus有愛啊

咁都食屎 前面利雲，奧巴 中間3寶 後防全部都一線

之前用過 成日無那那自己沖上前場參與進攻 頂唔順賣左
花曼即係邊個？

睇佢整果條片真係笑中有淚

德甲 中後場神級

終於出ultimate pack

同求

等睇阿古獸跌穿900k

會唔會仲平過IF

我用緊暫時唔錯 honeymoon period
禁區內起腳都中，SIF冇咁鈍，可以L2頂住人再轉下身咁

早少少睇完boraslegend開包
真係唔會想比錢抽

感同身受

仲話搞esports

if正常價最多得60-70萬 係班友死hold

fahrmann
有save with feet trait
身型好
pro player都用佢

今個wl用花曼勁過de gea漢丹，幫我攞埋e3

好團結hold貨
其實應該挨過埋今個星期就會正常番個價

唔會勁過迪基亞 全game得3個龍有

其中一個係迪基亞

可以點改，羊是untrade

今日有場勁撚熱血 90分鐘 輸緊一球 角球龍門上黎一野頂入左追和 加時反cup

咁似我平時d波

上半場贏3球 下半場一開波追兩粒 差唔多完場絕殺追和

加時再反cup

認同花曼勁過迪基亞
迪基亞撲波勁但成日會撲比人執雞
花曼絕少依d情況，勁穩定又勁多神救

今個wl對過ptb+漢奸
真係打到

原來唔止 高rate 既仲有比高域同ruffier

花曼姐係？

Fährmann

每個禮拜總有一場會hold咗喺對手陣容度，真係屌爆ea個老母

已經入貨完成 入左百幾隻if

前鋒黎講，so9定86larsson 好用d

咩事

SIF aguero已經插到91萬

除夕ea又會點引人課金呢

same here....

屌你老母連續兩場比d icon隊屈

兩隊都唔係勁，完全靠icon d能力

傳波永遠拗腰傳都勁準 有波就狂彈比亨利，無敵身位加速

呢隻西game 打到金3算撚數

幾勁 我都用緊 唔夠中場用就真 後悔無做雲拿futmas

德甲冇中場用

依家襯佢出左utimate pack入普金定再等佢toty跌下先 ?

留意下今期if 好多已經去到無敵價

有140k 可以點upgrade前場

隻if allan 25k就有

幾時有TOTy 通常咩時候

前鋒轉jesus仲好
右邊mk/willian
silva轉hehe/dembele
有整到futmas hehe就最好

左邊中後場我建議hybrid，因為英超冇勁左閘
不過要再多d錢先得
依家哥斯尼換雲迪克先

趁依家低價買定d if係咪有得賺

仲有龍門換做比高域
又可以慳返筆錢

意假隻前鋒 我入左140隻

qs價 9900

仆街EA
每兩場就傷條友
仲要傷親都係最少healing卡出嘅leg

積基卡再跌多d都可以考慮下入

下次potm應該會升

最慘係下次可能開kane

利申, 自己都入左destro不過唔知等到幾時先升

其實本大利錢少，頂盡都係贏三成，但唔知hold到幾時，你多ok既, 最worst qs輸十零萬搏四十幾萬

入左包皮拿卡 馬度迪打wl 打完諗住放番走 而家跌到仆街

kane睇下佢咩速度啦 如果佢整出黎有接近80速

都可以玩下 當雲巴咁用

你呢d時間入貨死硬 普金除非特殊情況 只會一路插

錢大把 係無transfer list 入多幾百隻都仲得

有冇85 blanc打防中食評

用goretzka 仲勁 如果連到既話

我冇咁多本錢

我諗住goretzka打cm，另一邊cm係聖誕hehe
blanc打防中

儲緊錢

其實隻86 raffael可以入 我入左幾隻29000

巴西籍 德甲 卡卡或者遲d sbc都好大機會用到

其實諗咗好耐
打cm，goretzka定係tolisso好
2個都係if嘅話

86if 29000其實一出相關sbc肯定最少升1皮

不過風險就高好多 你自己衝量

goretzka 防中 tolisso cm

依家用緊黑tolisso搭聖誕hehe
巴卡防中
諗住用blanc換走巴卡
link嘅關係淨係可以黑哥同黑杜2揀1

不過如果哥列斯卡真係去利就正

哥列斯卡勁d

新手 想問下開左game 後language setting 點由中文變番英文?

每次開game一開始都有得揀

防中, 88 desailly 定 85 blanc 好

有無人用過

防中迪西里 勁幾班

請教各位巴打
依家手頭上有幾張79至80既if卡 應該拿拿林放套現定hold住先遲下會升價
我見7980卡難啲用黎做sbc

求指教

不過會唔會少咗d攻力？
依家用緊巴卡有同樣情況
傳返出禁區頂比佢空哂都唔敢射
所以先冇考慮迪西里，覺得佢應該打CB勁d

利申 冇用過icon純9up

收coins ps4

thx 迪西里係情意結 頭先變賣身家都想買隻820,000 buy now 賣完無左

用完if gea打WL 都其他球員都一撚樣，可能期望太多

有愛就唔同講法

我都係有相同諗法之前先用pogba打其實幾好

不過打黎打到都系G2就想試新野

成撚日同我臨尾紅海 硬直 俾人追和or反級

可能成日覺得得ea搞 少少野都好敏感

Sif son 260k 好吸引
有無人用過so9同86larsson 打前邊隻好用d

86son打前，唔會後悔

所以我覺得blanc會好d
可能個人風格問題，中場點都有少少射波好d
不過你有愛就唔同講法

加時輸兩球rebound goal cls

有無人放coins

試下先，唔對路就放

反正都買唔到最top 係個一兩隻轉黎轉去先想玩

用死一班人悶到仆街

因為點換 upgrade個陣都係g123 無分別

blanc食張anchor應該就冇問題

用得迪西里就唔會要佢攻 禁區頂都唔會出現 一定留後守波

我較巴卡 進攻時留後佢都會出現喺禁區頂
可能work rate問題

但係86唔啱位

我都係入場轉陣

希望佢比到既野值佢身價,如果唔係用一個禮拜就拜拜

4321 Hybrid so 9 定 icon 86larsson 好？

經常禁區轉身抽入

我會揀拿臣

屌 輸埋d鳩波rebound goal真係嬲

輸呢d苦笑或者無反應

就已經升左一個lvl

通常d波越尻d撚樣越鐘意睇replay 搞慶你

其實唔明replay有咩好睇
哂時間，次次入波唔理係入成點都會即刻skip

正常都show respect再即skip 對方尻咪跳隻騎馬舞再full replay

完咗場睇1000次都得

呢班replay友純粹想辣興你

完全冇用
淨係覺得哂大家時間

仲有d要睇哂所有動畫
姐係判咗角球罰球之又唔即刻skip嗰d

打完咁多場得d垃圾loan
砌sbc都用唔返
仲要連續兩個星期
你老尾ea 洗唔洗咁撚寒酸

宜家興扮雀仔跳舞喎，有冇人知點chok 出黎

30場都叫有隻icon loan 玩下

已經好撚皇恩浩蕩

騎馬易興d定雀仔

定仲有其他

慶

入場轉陣唔係連啲指令都會reset晒嘅咩？

Sif son到底未

隻83 allan打防中穩唔穩？
如果ok勁我諗住入番隻

打sb打到笑
上一場打隊87入8粒
下一場打隊全普金短傳都會甩腳

穩陣，用過kante同佢冇咩分別

熟左幾秒set完啦

最撚正係d仆街用c朗+icon入球波都要睇replay+慶祝

佢依家咩價位

有d撚屌連12碼都睇呀

想問下e家 d coins大約咩價， 有2m想放

打機打到咁撚賤

Allan👍 2皮幾3皮無得衰

Finishing得60幾，但成日上到黎埋門果腳又好準

買完 85 Rio 覺得好勁，想換隻 90

ps4? 想收大約50萬

gs lloris 值唔值佢身價?

唔好答我比高域

新手一問
以我既人腳係咪賣左啲意假人，入英超人好啲

另外如果要玩西甲隊，門檻係咪好高？

rio好撚勁 90一定值做
利申用家

頭十場贏得兩場之後
二十場贏得個十一場
下星期唔撚打dkt放自己假
呢一個月真係谷鳩氣

大約要用幾多錢？不過 untrade

係 ps4，tg:

我隻kante跌到hihi

十一萬幾...

普巴 尼恩蘭高 會唔會再跌 好想入

去futbin睇, ps xbox 1M PC 1.3M, 慢慢bid人應該平十萬
雖然勁, 不過如果你中前場唔夠勁既話都係拎D錢黎upgrade中前場先好d, 85用住先都ok

點解跌得咁勁。。

依家係咪入otw最好？

有400k應該點執？
入場會轉 martial alessandrini lingard 攻中
應唔應該入tolisso otw?

決定新一年棄撚左隻西game佢

下一年繼續 希望有改善

ST太廢, 換包皮/基沙文/totg ben yedder

而家仲會唔會抽到全黑卡?

用過包皮 冇咩身位 我後備有拿卡

包皮已經算有身位架啦wo, 法國又要身位勁得紫豬腦同SBC gignac
btw, 我有你隻ST既紅卡, 用落同我講果3隻差幾班, 不過如果你覺得用得貴就算

用得順

龍門真係玄學黎, 打draft抽唔到英超龍心諗會比人中出十連發, 點知表現仲好過對面if ddg

諗緊好唔好每十場換一換個龍 成本唔高, 但每次新買都好似會勁一排

想問有冇用過if coman

阿古路都硬淨 跌極都係900k左右

冇, 亦都未見過人用 法國兩邊用馬仔同美職神翼夠晒啦

我暫時用左10幾場，佢射波比想像中好

得57萬 原本想買隊意甲玩 而家唔知抽唔抽ut pack好

阿根廷 RW PSG

57砌到隊好勁嘅意假，都仲抽乜

用金幣抽包 棄驚既第一步

已經可以入曬dybala 尼高 基亞連尼 辛度

好少貨，90個隻仲離譜，同91差幾萬
睇黎今次d 人醒左，唔做個個totw sbc, 本身90以上if 已經難抽，睇youtube d top 100 都中唔到個兩隻阿根庭
要大跌既話只可以等toty

d 普金都跌到傻左

唔關個sbc 係核彈pack問題

30 gold 30rare好吸引

差唔多兩舊水抽一次

84 孫興民大家食咩卡比佢？
佢成日比人一撞就散

412122兩隻st
普金山神+拿卡
定
martial+普金包皮
好啲

一睇到啲警世post就知咩係遺憾終生

一見到呢句即刻唔想抽 thx巴

martial+普金包皮
martial 正前好FIT
用緊呢個組合

玩左兩個星期 想問隊波可以點改
剛剛買左insigne返黎 法國唔係好識用 俾人撞一撞就甩波

其實買coin個流程係點
想買但唔太清楚

比錢 過卡

放coins pm

hawk
用佢嘅秘訣就係一到位即刻起腳就得
唔洗猶豫

4隻正係未用過包皮
好用過拿卡？

自己都係食 hwk
唔明 d 人要食 hun
8X 速都夠用

比你地參考下 抽曬5pack 最好中88 奧燒+ 3隻81 if

兩位巴打比咩指令佢

留守中場 潛入後方
壓迫後防線
我打雙前，2個都係咁
86son+聖誕antonio

有冇老手分享下，係咪等埋toty先再入普金，e.g Dybala, pogba 呢類？

賣coins
有60萬 8蚊 10k
telegram utboy321

單前84son定if 阿古好
做支點

一定阿古獸

同意
做得支點就一定要乜都有

上個月4pack 最勁85卡拉斯高
幾張83 84
要中一張rare gold player都會中

買隻玩下先
唔該兩位巴打

WL monthly岩岩好95勝到ELITE1 可以抖下了
利申PC

美欺兩球都唔駛 可惜冇錢買

有冇人知toty大概幾時會出

之前有巴打話degea個特性係用腳擋 點解我剩係睇到long thrower 既

1月頭
今年可能1隻閘都要1球

又係金主玩哂

上年就一月第二個星期一
今年應該都係 咁就大約1月8左右

我自己覺得係，可能只係用左幾埸拿卡

咁係咪應該等佢出埋toty先買nif普巴？

平又會話公廁

忍到咪等
實平過呢家

其實只係想要toty alves/kroos 希望唔好太貴

再等等下就下一集架喇

忍唔到 今日入左隊了

冇咩見人用

中埸黎講太細粒

上集唔差架喎

你估一到toty會跌到齊頭30萬咩
咪跌個幾萬
拿拿聲買完勸力d玩轉頭都係返到啦
又要心掛掛

反而無咩人呢度講winter upgrade 如果中upgrade既普金應該會大跌系咪?

winter upgrade 普金點會跌 係if跌

我反而幾鍾意佢打CAM

可以咁講
上年奧巴美羊一兩日內跌左5萬左右

如果張卡本身80 upgrade到82

if係83 if係唔會升 所以要睇路

普金去到呢d時間係咪都跌嫁啦

上年無玩 但中upgrade既普金照計無得跟升會變相無左resell value

有無諗錯?

if應該會升wo 因為有機會無端端提升能力

有冇ching襯依家仲有d價 放咁d人出去等遲下再入

講得衰d 普金 除左sbc要求 基本上每日都只會不停眨值

winter upgrade 同佢跌唔跌關係唔係好大

係會跌 但貴普金又upgrade既會跌得急 個人覺得 所以都放晒

KDB呢d 實upgrade既唔走2月後100,000都唔知有無人要 純粹尻估

If an upgraded player's new OVR rating is equal to or surpasses his existing first in-form's rating, his IF cards will be upgraded accordingly.

升到一樣或超過 先有得升

呢個當然 但正式公布個下會跌得急咁解

Winter upgrade唔係2月咩

salah 曼城果堆 中超球皇都升硬

係, 所以個d 90 aguero 91 hazard 91 de gea 90 kdb先仲企到下個價

其中一個原因我覺得

正路2月中前 不過到時都大半人棄晒game

其實普巴 金卡三十幾萬
各位巴打覺得值唔值

sif tif 多數upgrade 貴普金而2月仲諗住玩自己睇路

唔關事
2月27號出87奧巴
2月24號86奧巴仲要20萬
2月27號就跌到15萬

世界盃年 有排玩

d人mon hun 爆左機又會返黎玩

有d明Winter upgrade...咁請問其實依家應該點做??

邊d可能要依家放, 邊d應該依家買呢?

捱到toty果下沖擊先算啦
比前場三條友撚狗咁撚
自己d卡又跌晒卡 上唔到去

Okok 就算你留守
其他人都冇晒癮棄左game

我就放晒大機upgrade既貴普金e.g. KDB de gea etc

入d大機upgrade既if if hazard if salah if silva if kane etc

你講舊卡就肯定插 同if 出sif就跌一樣

今年有icon 已經唔覺得會沖擊到

大哨 古烈治 老馬 仲未夠沖擊？

85法明奴定89kane好

futmas daily sbc聽日仲有冇

Cycle黎既姐

佢winter update 係直接將本身個張普金buff
定係本身個張唔會變 另外出一張buff左既卡?

咁佢係講舊卡嘛 咪咁應佢

2月先算啦 可能到時你都棄左game啦
同埋邊d球員upgrade都會有prediction
到時再賣人

84 ST SON vs 86 LF SON
有冇巴打用過比較過

出新 ea邊會咁好死

86平d又勁d，入場轉陣就得

用過，幾正，不過我用番nif算，反正最後成績一9樣

今日星期真係輸多好多場鳩波
好拿灰

Thx 巴打們

btw我撳錯制開左新po

想問so9會唔會升, 因為想買普金so9, 依家買蝕唔蝕?

普金 你遇買左就會跌 唔好諗咁多

一係儲夠買if

其實依家係咪入if卡穩陣d
我打算將d值錢普金放出換if卡

Dnlm ea
岩岩同條友打到10-7
玩到我笑左出黎
今集個gameplay完全偏坦進攻

會好過普金。你甘唸,普金人人開pack 都有機會出,只會越來越多。IF 果個星期出完就唔伯再出,所以一定保值過普金

贏到4-1唸住食硬啦
對面突然食左春藥咁點傳波都閘倒
單刀又救兩球
比心反cup 4-5 on撚99

我諗住換走d普金入d 廢if卡頂住先 隊波係會廢d 但留番d coins 等toty 一出先再入番 順便搏下遲d sbc要用if卡

我清左隊波 toty準備入 c朗 哨牙蘇 美欺 巴利

應該慳返40萬-50萬

有冇巴打比下意見邊個陣好d?
玩開41212彈彈波

咁你依家係咪半棄左

一落後就好易入波
好似玩賽車咁落後好易追上去一樣

所以我嬴一球就會較defensive+打慢
猜多兩腳/拉邊
嬴到兩球睇時間 75mins後可以ultra def
對面通常都會打到絕望
咁樣打法少左好多俾人反cup
就算俾人追和1:1
都可以較返balanced重新打過
最緊要心態唔好崩潰/急就得

咁有錢都左慳右慳 抵你發達

今個星期用廢金打wl 被人虐到仆街

咁你最後咩成積？

Allan真係勁到痴撚線

金2

隊波最勁果時上到e3 即係靠個陣上左2級

ederson if係今次了

艾達臣救咗12m有冇機if

EA:開個84比佢

jesus唔知傷幾耐 張青頭

張otw即刻爆上11萬

插左20萬

其實對面龍仲勁

終於放得張ederson

對好多半隊以上icon

同埋d人成日退出做咩，好煩，究竟主場有咩好

法甲法國左閘 roussillon if卡好用？

Dybala又要出if了
停左成個月賽，一出場就兩粒

好撚彩早2日冇買

83一定上85啦

真係幾抵刷，兩萬八

goretzka free go 拜仁

都估到實係拜仁
等於西班牙人一定想去皇巴咁

if tolisso 定 sif mooy ？
打cm

新年快樂呀各位巴打

新年快樂

新一年祝各位巴打中icon 丙朗 美斯

新年快樂 d if card變晒大頭照

意甲隊 有冇勁前鋒又保值介紹下 係咪西瓜恩勁

梅頓斯

點解mertens黑卡同金卡個價差咁多

勁咁撚多

西瓜恩勁 廢

勁阿 90rating次次攞黎做sbc一流

有無人知幾時出toty??

tolisso勁好多

有無icon 前場介紹 大約1m

打cam del piero冇得輸
有位隊finesse shot就會入

屌，好撚灰monthly reward 爭一場elite 3
賣晒sif son, if pogba, totg 包皮all in 換c朗都淨係打到g1

點check monthly reward 幾多場？

入場轉41212（2）
得個100k. 可以點upgrade

jesus 轉 拿卡 ？
定有更好既upgrade

排行榜按三角， Xbox Y時間轉每月

係咪應該而家放左張ederson otw

WL 隊隊都有隻大肉腸VIEIRA

而家唔放 又有排等

巴打
打WL HOLD左係人地個陣果頁到 點攪
陣出去又話我走場

每星期一次，焗quit蝕比佢

咁仆街 我第二場係咁 屌

勁猜winter upgrade球員
1. 沙拿
2. Son
3. Young

8萬幾買 而家個價都係8萬幾9萬 照用住先

3角型轉

想問 如果otamendi升到85
甘if85都會升
如果升到86
甘sif會唔會升？?

4. Paulinho

5. Sterling

古圖斯有冇咁撚勁呀。。。

6. Kane
7. 文尼

古圖斯都算起碼高分個心都服d 我最燥係見到法比安斯基/Hart/小舒米高15+save

If嗰啲都會？第一年玩

就係IF出得越多 upgarde機會越高 因為ea覺得自己版初underate左個球員又或者個球員半季進步左好多所以出upgrade卡叫做跟貼番球員能力(實質賺多筆) 基本上年年大至上都估到邊d會出upgrade

咁我一定有份啦 我張普金明顯廢過真人 我first touch 邊使離身修正

salah應該點都有85
咁撚勁

Handicap 真係好撚on9 成隊人好似跛左咁 對面食曬藥咁 可以點打

係咪要bid隊銀隊先贏到

咁upgrade係張舊卡升定係出多一張新卡

發覺兩中鋒真係好難踢
諗住轉返一高一矮算

我一直都堅持要咁出
兩條高佬真係前面會冇人郁

其實90定87 個張好用d? 定還是92?

好撚慘 好似係5張同12定13張既分別 我打到臨上e3果陣都好緊張 連輸4-5場先上到

自己用緊92 untrade
唯一缺點係唔會好快
不過我打快攻唔會用佢黎跑晒
同埋食hunter都幫補到下既
不過你用得佢就唔好旨意佢跑過晒d後衛
佢最殺食係禁區頂finesse同後上大力地ball
87最快 但係trait冇playmaker 打cam可能冇咁勁
90個隻就平均D 85pace+playmaker trait
不過講真 3隻都唔會跑得過晒班後衛
不如用92既射波準D好過

If舊卡會升能力值 金卡唔會升 會直接有張新金卡

On9 ea為左賺錢真係可以去到好盡

Hero卡會升嗎?

咁係咪姐係有2張if嘅話會升舊果張 但sif唔會變？

sb獎勵幾時派
我仲以為8點正就派 開game入去未有得拎

派左啦

基斯普,舒夫真高,拿臣邊個最好用

要出街無時間打，有無人賣2場wl比我, 一萬蚊場

Tg: @wwlt25

最新張黑卡allen啲數據準唔準

般尼個龍pope

2皮野 自己試啦

全世界都係icon 41212 鳩彈one two
悶撚到 唔怪得咁多人棄game
啲人唔再好似以前咁砌自己鍾意嘅球員
變咗公式化 為贏而贏
諗下兩三年前 邊有撚樣會入game start轉陣呢啲on9野

一早已經講緊
就算入game 個陣唔係41212 都只係為左滿chem ,之後轉41212

阿根廷 攻中 西維爾...
德國 中堅 拜仁 sule...
EA點解要咁對我

舊年都仲有433(2)，433(4)，4321，今年多數都係41212(2)/4231

利申:入場轉41212(2)

啲閪game 大多數都係大比數
大比數到我玩都冇癮 咩8:6 / 7:9
有啲波都冇得守嘅

sb, wl玩到好累，玩season 算

真係冇咩必要咁搏

一陣又比人屌自己廢輸得多係到怨架啦
我自己玩就圍住自己鍾意既球員黎砌
入波/嬴滿足感都大啲
之前玩都好易燥 但依家無咁上心要打咩成續
見到icon 牙朗9射都入
仲要牙朗式慶祝+replay想挑引我 就覺得好好笑

9. 麥巴比 有機升多一分

晒氣啦呢度 次次話咁不如打場friendly切磋下都冇人理
打wl都遇到唔少人真係勁 我都服佢 都偷過雞贏d擺明勁過我既人
不過只係想講 玩ut真係好撚chur 就算唔去到棄驚 都要平衡下同計下自己應該擺幾多時間落去

又黎

if you cant beat them, join them!!!!

一個月前講就已經世界大戰

打緊sb featured match 果陣斷線

你點鍾意點玩咪點玩
我自己玩開532 352 4411
你理得人地玩咩陣

想入otw 包皮
應該
1. 放ptg jesus+普金pogba
2.放otw laca+普金pogba

唔係jesus傷左都唔太想第一個選擇

成件事最柒最激氣就係有d明顯廢過你既都可以咁樣偷到你雞，現實係可以存在偷雞既,但我覺得打機係唔應該偷到人雞，唔夠打咪輸就係咁簡單

sb好hea咋波 一星期打十幾場都e3啦

當日話我廢唔識守個d都似乎棄晒驚

我想用我自己架，但冇真樣

打電腦好悶

有咩改善地方
得返15萬

91 aguero 平過 90

除左買張卡面係咩玩法

有兩隻靚翼唔用都仲要412122

轉左陣之後定真係咁擺

本新玩4332
想玩下彈彈波

電腦打一場10分鐘完啦 我平日都係sb 4場

係wl on9 焗人一兩日打哂 星期五放工返黎都無左大半日

星期一又無得打

我wl 都打唔到 打廿幾場夠18勝就收手

打到個人又燥

pc都係打25場 ps4就打40場

英超有咩CDM好用
得15萬

Kante

baka kante 黑爆 都係果d

新一年打唔到上金3

我仲有9場都廢撚事打
下星期唔撚打

累了，轉game

個個星期追四十場真係好攰

Cam 用sif mahrez好過sterling

轉啦 今年真係icon累事
黎緊大把game玩

最慘係ea完全無諗住改變

買隻call of duty 玩算

打fifa 打到貼錢買難受咁

等緊 MHW

黎緊mhw 龍珠 火影

仲有隻機戰

出左mh 淨係玩sb 每日打4場

應該sb都唔打
全力屠龍

已經放棄左 wl
而家得閒砌下新隊玩sb
發現433 （2） 玩落又幾好用

xbox一早有legend都唔係大問題

係出埋啲sbc搞到通街都係先係問題 (不過EA會話錢已袋理撚得你)

Ea唔識平衡隻game
有錢大哂

上面有巴打話場場對面彈彈波
靠彈黎彈去入9你波 前面一定有jesus 中場一定有巴卡 簡迪 我開初都玩到好炆 場場都對呢d
後來我發覺玩4411最岩對彈彈波陣 巴打們可以試試佢 你會發覺係完全克撚死佢地 用呢個陣贏番佢地好爽
當然你守個時要好有技術 注意係mark死佢走位個條友

黑卡SON ST定KANE好用

一定son

用4222同4231（2）打班彈彈波都唔錯

終於有4411同好

而家覺得對jesus 巴卡 簡迪呢d已經算好輕鬆
因為場場都對牙朗美欺享利巴爾牙so
中場古列治韋拉
Btw 隻90古列治已經似bug 想像唔到再勁會點

4411 真係幾屈
對過隊李城
中場密到根本傳唔到上去
好在我善長打邊搵到下食

打密集就一定要識拉邊

兩個中場中守
個陣唔夠塞住後面

martial=大哨個陣
又會鬧唔真實

岩岩無聊打開個companion app
連sbc都冇動力做

唔好話開game
而家對手腕仲係好攰

最近都諗緊咩陣對付呢d 人
你呢個提議幾make sense
中場回後跑傍住佢地9彈截波
好過塞防中企定定守12 就比人過晒

好爽架
我間唔時用呢個陣都贏到d c朗巴利彈彈波陣
我習慣中間個兩個防中咁樣set :
一個set 留後 同積極搶波
另一個就唔洗set 用番最平均既setting
咁樣set個情況係 一隻就主守 (當然要佢搶得）
另一隻半守 有時會見佢上前助攻 最好佢係h/h 有時直頭入埋禁區

另外隻cam最好係cool波比較穩陣既球員(mata c華...)

兩翼唔洗跑得快 最緊要傳波同技術

我玩呢個陣咁打上去真係有滿足感
對人地明星隊輸係正常 唔洗唔開心
反之贏左就爽過打飛機

迪布尼打唔打到cm？
見佢defence好低
依家用緊if tolisso

其實icon要計返chem 就無得咁屈

任連真係太屈 改呢樣已經平衡返d

我用雷哥都係咁打

你堆icon出返球會同國籍

起碼要跟返國籍同聯賽先 唔會亨利連C朗仲可以連古烈治

限wl用幾多隻icon/if
正選rating撞返一樣rating
貴人打貴人 平人打平人
咁樣已經平衡好多啦

有冇咩香港youtuber有片介紹睇下

咁一定無可能啦 你用平人可以打返平人 拎一樣獎品 咁邊個仲課金

聯賽好難架wor 又唔係踢死一隊波

但最大問題係ea 都覺得冇問題 你改限制邊個課金

icon 咪出返皇馬大哨 國米大哨囉 起碼唔會11個最強丟哂落去 用返下個腦砌下隊波

淨係改呢樣都夠